唔好再話熱剌靠黑哨贏波！

每三四場就有一場黑走對面入波 插水獲得十二碼

Cow